（風繼續吹系列）聽晚8月10號星期六荃灣鋪頭落閘未

各位，以下訊息，大家注意

今個星期六晚(8月10日)
記得唔好係荃灣，黑社會講明會見黑衫人就斬，唔係收錢做嘢！因為富都茶餐廳門口畀人打嗰個白衫阿叔叫Man哥或者文哥， 係荃灣二坡坊附近幾個地下賭檔的大股東， 好多福建人跟佢搵食， 而且佢 同荃灣和x和有密切關係！
唔知真定假，但大家小心為上，記得通知身邊人及小朋友🙏
請通知荃灣街坊及家人

☝🏽☝🏽真定假我唔肯定，但避免無辜受傷就唔好去，大家小心🤦🏾‍♀
都唔知真唔真，但靈可信其有😅，小心為上💪💪

日日吹風，日日唔洗做生意

我無野講